反暖化撚今日唔出嚟吠喇？

一D都唔覺凍
你自己虧就咪出黎柒啦

死虧佬

自 仲以為屌暖化撚

今日好熱

反暖撚又贏

比你呃咗

可以著短䄂去拜年， 一生人未試過要試吓

On9走去買件新嬲 仲要係厚嘅
未著過